你是一封信 我是郵差

上回整左Twitter戰線同埋旁聽/送車 Whatsapp文字懶人包
(Whatsapp又好 Signal又好 TG又好 Facbeook都好 手動轉出去就得)
Twitter戰線文字稿

旁聽師/送車師文字稿

今次呢個係寫信師文字稿
真誠希望大家幫幫 轉出去
Twitter / 旁聽師 / 送車師 / 寫信師都好要人

文字稿如下:
係國安法及疫情之下 遊行同大型集會已經唔可能
但係唔係無野做呢 其實唔係 之前黃之鋒都有講 仲有大_把野可以做
繼續做係我地要保持抗爭熱度 乜都唔做就乜都唔會有
今次就同大家介紹寫信師✉️✉️

成日掛在口邊 手足唔係Condom 但係手足入左牆內
手足每日最期待就係見到郵差 因為可以收到牆外既手足比佢溫暖
大家唔好忘記 手足係犧牲左自己自由同前途去換取或許可能會有既香港民主😥😥
希望大家唔好忘記牆內既佢地 加入做寫信師 📪
宜家邵家臻設立石牆花招緊寫信師🤓
懶人包如下:

除左石牆花仲有燕子生命 佢地接受電腦輸入版本
燕子生命會印出黎寄比手足

至於寫咩內容 大家可以寫下自己生活點滴 因為真係做筆友嫁
*不過切忌用塗改液 貼紙 同埋寫口號*
手足係牆內好悶無野做 或許每晚就係睇我地既信渡過
希望大家唔好忘記牆內既一班手足 佢地好需要支持

Too Long did't read 多謝你睇到呢到
#一息尚存抗爭到底💪
#手動轉比同路人保持抗爭熱度

Push

包

包在

咕

碰法庭po

卒腳

一齊推

卒咗

一齊推啦

立即向自己公司提出whatsapp有私隱問題！以此為切入點去令廢中廢老港豬要同我地一齊轉用Signal/tg!

Ok

推

係

Up

請寫信既人記住唔好寫劫獄、口號
想講就係因為呢啲人搞到而家查到好嚴
我寄咗比另一半超過10日都未收到

小英

求仔

熱門咗

你係牙膏 我係牙刷

依家收信真係兩個星期左右

邊間教會？

問過律師 話一個月先收到都唔出奇
日日去探佢都話見唔到有信就係因為啲人亂寫野

真係耐咗好多

有時唔知係對面唔想回定收唔到？

小包

俾啲耐性俾啲耐性

有個手足入咗去成個月先收到一封信
但佢一入去我哋就開始寄信俾佢

我瑋封都收唔到

一

push

你坐完？

我話回信呀

我仲以為你話坐個陣收唔到
會唔會個手足無申請入郵票/信封個啲
回唔到比你

可能太多人寫畀佢掛

熱左

推呀推呀推

666655

我是叉燒
你是白飯

建議返工日常同上課內容

batbat

好似打破咗隊形

跟隊形

專員

叉包

幾驚搵唔返你

唔會

星

。

晒氣啦
打幾隻救到距地咩

乖乖地坐啦
坐完好好做人啦
唔好做D白痴野
要屋企人擔心

有餐廳係代收信📪所以好方便 無理由唔寫

點解

指緊邊樣點解

男仔點解唔可以見樣

規定咗 好似係怕人點相
但女仔個邊就可以見樣

原來如此。

冇用㗎

恐龍仔

叉燒包巴

仲有 12 手足唯一女手足 喬小姐生日，星火呢家收緊生日卡。

得閒寫信俾工程巴
工程巴今再提堂 續還押至4月再訊 庭上有向公眾席揮手 (另附其他案件資訊)

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

椰子

有寫，大家堅持

Push